孖左雷蛇同易鑫 好爻底

200,000 雷蛇
400,000 易鑫

留名
咁大個人第一次欠咁多錢

吓，有咩好怕？

人生中沒有賭博就好比沒加芥辣的壽司般

怯 就會輸一世

人有多大膽 地有多大產

雷蛇險d, 易鑫應該無野，邊抽到

易鑫上市果陣怕音樂椅d音樂已經停左

咁唔好抽喇
返屋企啦

去排定隊啦

驚條閪咩
你真係抽中先算啦

呢2隻中極都係一兩手

真係驚唔中蝕息好過

lm

乃左野

772 我孖左200萬都係賺得2萬

驚賺太少

利申: 500000雷sir，600000易鑫

最多咪破產，有咩好怕，唔搏點贏大錢

輸得幾多？
咁撚驚死去做定期啦

利申 試過個股單日跌8成